一走你便輸了

▪冇 24小時 7-11/m記
▪稅高 + limited access to labor market，可能 internship 都冇
▪香港 MNC 各大行出現空缺位，人高上漲，但冇你份
▪要買醫保，唔似香港急症 Hkd 150
▪去日本要好遠
▪冇 hi tech c 買，冇無印
▪鬼佬: 啲 Asian 又係度嘰哩咕嚕 quite annoying

自由冇價

香港有得守

大家唔好走

Source：

手足煲底見

留係香港啲mnc有位都留畀大陸專才先
幾時到你啲香港人
到時港共限制出境連澳門都無得你去唔好怨

外國有無印

Btw 其實好多點都錯
你去過外國生活未？

代表你未去過外國

抵畀負評

你唔肯衝出舒適圈先至係輸

此地不宜久留，各位英國見。

一句 ko 樓主

以為係我ex 開post

On9